黃絲成日掛響口邊強調既「毋忘初衷」到底係咩意思

到底個初衷係咩?

I will be back

我要真俊華